外交部：台灣是中國領土 不存在所謂的海峽中線

Push

咁樣嘅話試下戰機入台？

12香港人?

快啲派公安拉哂班台獨

發宇宙通行證未?

咁點解唔直接派d摺被入去駐守？

你咪試吓將架戰機land落台灣

睇返歴史，從來無話過係中國，一直係中國一廂情願

12個香港人呢?

咁台灣戰機係咪可以飛去廈門上空？
又話大家都係中國

拉左邱騰華未

支持

快d登島

又打飛機

打未呀屌你 日講夜講 咁撚巴閉咪試下降落台灣機場囉屌你

即係宣戰啦

試吓派戰機飛近台灣島，睇吓台灣會唔會用導彈打你，最好派的技術低機師；唔好浪費培訓費用

咁果12個港人都未出境,唔存在任何所謂境
“越境”犯罪

咁仲唔派兵過去?

咁點解香港去台灣叫偷渡呀屌你老母

擊落佢哋啦

射過福建都係實彈演練
唔算開戰

習大大何時登陸台灣

點解唔立埋台版国安法？

呢個唔計

夠做埋黎

唔洗
而家休戰
國共戰爭未停戰

咁點解唔可以去東沙渡假

你試下硬沖過去呀 睇下幾多公里內先會擊落你

即係再次宣戰啦

未啟動公程式

咁你試下入去囉

南面唔敢得罪東盟
西面唔夠印度打
北面係契哥同佢緩衝國
東北美國解放緊日本軍力
最後發現連台灣都打唔贏
中國人嗰度氣可以去邊到發洩
諗到小熊維尼捧住唔係蜜糖，係個壓力煲就想笑

發洩係香港身上

你叫國民黨班人點俾反應你呀？

人哋連條泳褲都除埋咁嚟撐，你一嘢就放乾啲水連少少遮醜都唔留，睇住人家嬲豬呀 (現實係照舊奶到雪雪聲...）

講時講，咁邏輯上即係美國一路賣緊 F16 Hummer 阿柏奇俾中國？

咁支那又承認人地台灣民選出嚟既蔡英文總統 ?
成日話蔡英文總統分裂分裂

支那一世都活於幻想之中

好似好少可講得咁白

全球最大雙重標準主義者

咁12個香港去台灣算咩偷渡?

老共搏台灣唔敢射

因為墮機可以高風險

爆炸又得 放毒又得

試下去派10幾20架去台灣飛個圈先？

其實香港唔係中國領土

咁12香港人算乜撚野偷渡？

地球是中國的

自己領土又唔飛埋去 驚死呀

中國班網民的確係咁樣ff話美國送武器

共產黨其實從來未統治過台灣，踏足過台灣，何來覺得台灣係自己

既然唔存在咁台灣戰機飛去北京都得啦

咁降落未，日日打咀炮冇意思喎

歐美Keep住用香港議題去煩中國
警剔國民中國唔可信

外交部：宇宙是中國領土 不存在所謂的各個星系

渡海小輪去中環都係偷渡

帶埋彈頭做手信探親

唯有不丹

得喇，台灣又係你，印度又係你，南海又係你，全地球都係你嘅得末？

ON9中國

由近平快D去台灣視察兼巡遊

沒有海峽中線
但係又有偷越國境
好撚亂呀

12港人??無犯法了咁..

唔知我地有無機會聽到令入不安既災難警報
話時話香港有無

咁仲唔快D 飛去台灣

台灣：太落後，拆完通訊模組原機比返你

快啲打仗啦屌你老母

但支那狗去台灣要簽証

既然係咁 何來偷渡

冇停戰，唔使宣戰

咁點解有移民政策

敢攻台我切柒呀垃圾

沒錯 既然係自己國家, 戰機好應該自由升降. 快快快

即再次開戰啦

姐係十二個香港人可無罪釋放

癲狗

咀巴仍然好硬